講 邊撚個搭沉船 電動跑車變左電動輪椅！！！

我個名叫媽咪哥 睇緊1137個陣呢就日頭 睇緊Tesla個陣就係夜晚 T.T

又係老母麵 出少句聲都唔得

我立即屌你地老母

靜啦老母麵 燈撚左我幾皮野仲倒緊水啊屌你老母

求下你放tsla la, 放大家一條生路

麵仔放一陣比佢回一回氣先OK?

好想知麵神嘅生辰八字
睇下嗰陣有咩奇特天象

麵仔最近重有咩心水

我屌爆你呀母麵

唔好燈啦
無錢開飯喇

屌講少句